An版App一Highlight野就FC

13.1.5版 Sony Xperia Z5 Android 6.0.1
近呢幾日先有事 有無人都係咁

無人試過？